突發：美國炸彈郵包案疑犯黨籍由民主突變共和！

美國聯邦密探在三小時前拘捕疑犯凱蕯·沙郁 (Cesar Sayoc)，涉嫌關乎最近寄炸彈郵包畀民主黨希拉利，奧巴馬，索羅斯，CNN，克林頓。沙郁現年五十六，有暴力案底，擁van仔貼滿親特朗普反民主黨標語畫像。但美國有心水清網民發現沙郁在社交網站 的個人資料黨籍一欄本來寫民主黨，今日在幾分鐘內突變共和黨! ()

而且據CNN拍攝，寄畀CNN的炸彈郵包郵費不足，郵票無郵戳，回郵地址寫Florids，應為FLORIDA(佛羅理達州)之誤，疑犯本身真箇居佛羅理州，有無咁蠢自報家門呢？(參 )

又nbcnews話沙郁係共和黨註冊選民，然而佛羅理達州根本不容有重罪案底者投票。

另有美國網民問: 中期選舉下月舉行，真正共和黨支持者有無咁笨，高調寄炸彈郵包畀民主黨人，令選民覺得係共和黨做的呢？

張圖左邊都睇唔到profile個id

五毛：又話美國民主，香港連囚犯都有投票權

fake news

有時 做呢啲野 會反效果

全美國最有公信力既媒體Fox News，都話條友係2016開始就一直支持侵侵

Photos and videos posted on what is believed to be Sayoc's social media accounts in 2016 show the Florida man attending pro-Trump rallies, where he often sported a red MAGA hat and — at times — posed with Trump-Pence campaign signs. Sayoc is a registered Republican in Miami-Dade County and listed as an "active" voter, according to Florida voting records.

Fake news真係好撚柒

copy個profile再改少少，兒登侵粉就信到十足十

fake news 係樓主

政府record都話佢係共和黨選民

選民同黨員最大分別係選民係可以收買

幫樓主search埋

著數係： 可以俾監獄養住幾十年?

民主黨陰濕到咁撚樣
無恥程度同中共不相伯仲
唔怪得以前同支那咁啱傾

民主黨好陰濕， 刪改埋政府既選民紀錄

其實呢
連登應該唔多美國選民
唔洗咁勤力

一頁唔夠就俾人收皮

支持侵侵嘅人做埋呢啲野唔出奇啦
撐侵傻9想屈民主黨都唔出奇

侵侵係全球本土化浪潮既精神核心, 如果佢衰左, 對全球既本土化浪潮都會帶來重大打擊

估中咗

班友連fact check都懶，標題o岩口味就正評

又再一次證明fox news真係最有公信力

Fox News 有公信力

真心無腦

美國民主黨= 中國共產黨附屬 黨派

民主黨自己捉蟲

話唔定係中共做，等你地美國人打美國人。

Donald J. Trump:

Real @FoxNews is doing great, Fake News CNN is dead!

下?

Donald J. Trump
‏@realDonaldTrump

Hillary Clinton’s Emails, many of which are Classified Information, got hacked by China. Next move better be by the FBI & DOJ or, after all of their other missteps (Comey, McCabe, Strzok, Page, Ohr, FISA, Dirty Dossier etc.), their credibility will be forever gone!

9:11 PM - 28 Aug 2018

侵侵係child登仔既自瀆精神核心就有份

唔計啦

仆街點兜好

又係老技倆 分化 唱紅打黑

連登格蘭披治大賽仲好睇過原本單news

侵粉睇完標題就已經射左出黎啦

一係黑馬d人做想嫁禍
一係支那做想分化

總之一定唔係侵fans做

Fox都話係支持trump

Fake news都過百正評 連登仔真係世界級

cnn news
都唔係咩新聞

嗯

民主黨除左製造fake news仲識做D咩